美國財長：肺炎疫情不會影響中國履行貿易協議承諾

美國財長努欽表示，雖然中國爆發新型冠狀病毒疫情，已導致數百人死亡，亦會對中國經濟造成重大影響，但他預期，疫情不會影響中國履行貿易協議的承諾。努欽表示，中國在未來兩年將對美國商品和服務的採購量，增加至少2千億美元。努欽又表示，目前仍未看到供應鏈方面出現重大問題，但美方會密切關注。

在中美第一階段貿易協議中，中國承諾曾購美國商品，不過，內地環球時報表示，中國可能正考慮使用協議中的災難相關條款，允許延後執行協議。

都知你支共要屠自己班支那豬整苦肉計架啦
點會咁天真心軟

加多腳 先有機會滅共產黨

美國：支那準備用生命值硬接

有名你叫,強國

無錢,
不如割讓香港

啱呀,WHO唔係話中國疫情非大流行咩

我地相信中國有能力搞得掂

割香港救支那

明明係可控而不控嘅人禍

可能因為聽世衛講呢
再有可能係聽支那成日話可防可控
咁又點會影響呢

有天災咩？
世衛唔係咁講喔

目前仍未看到供應鏈方面出現重大問題

講到明供應無問題,理L得你,賣當借都要你食L晒啲貨

你咁強壯
無理由少少傷風返唔到工嘅

冇料扮四條咪要付出代價
支那狗